薯片

有冇人食薯片淨係食原味

食開醋味

好醋

酸

渣架

利申 未遇過同好